有冇人會減人工入政府

諗住試下考CA/ACO/workman果類
但係人工會低過依家返果份工
有冇人會為左入政府 寧願依家減薪

低幾多先

除左ACO 其他唔洗諗 因為仲有機升CO

個人做開果行得政府係最穩定，所以入左

本身做夕陽行業 減左三份一入左政府
不過政府穩定同條尾長
做三至四年先等如返之前份糧
不過厭悶 成日諗入政府呢個決定岩唔岩

依家市道差
政府工真係王道

3年前減左1k入 學歷要求仲要比本身入工低
不過冇後悔 而家無論人工workload都好過舊公司

要養妻活兒就不了

減1k就唔叫減啦

減5k入aco

連埋秘撈減咗5-6k入，初初好多人甚至當時既同事都唔睇好叫我唔好轉
但而家市道差就慶幸自己入咗政府（雖然上份工都唔受市道影響既）
我認我廢

好撚後悔，做既野完全冇生產力

減8000入

Workman都肯做

巴打幾有毅力

加10k入

做住先既啫
入到再考返上wm1 管工 高級管工 待遇唔差

辭職果陣腦細仲問我會唔會考慮下番黎做

時薪加
月薪減

個fd 工程23,4k減到15k入政府，本身有雙糧bonus同就升，之後個頂有3x k ，依家入政府要做多3,4年先係舊人工，重要唔知排到幾時先有得升

聽講係為排公屋

扣埋MPF 19k

考過
但冇乜興趣做

我就係呢個case

除左對紀律部隊冇興趣
其他都冇乜所謂

Aggar

唔會炒， 最多無人工加

唔明點樣高下立見
我都係打份工 夠洗就得

屌！垃撚圾

有offer先抉擇啦不如

講到底咪即係想做廢人

減一半都肯

減1K梗係
講緊減3分1至4分1人工係基本...
自己過唔到依個心理關口所以無做，遲D去乞食

清，大家差唔多，減7k

Workman平均2，3年派公屋

諗得呢個問題多數都係廢閪，入政府都係做啲中低層位

咩工程得15k

ACO升CO最少六七年 仲要有位開先得 邊有咁多CO退休

減6k入
雖然就咁睇減好多，但原本果行已經接近頂，所以無後悔

巴打識玩

巴打你走先 依到好多人仇恨公務員

依年先有批升上CO
有排都未到下次

真?

你就退休就係

如果計年薪，減5千，如果只係計月薪，加2000

高下立見?
ACO同EO比就真係高下立見啦，同樣大學生ACO升到頂先=EO起薪，你話你咪天大笑話?

EO頂薪只係AO起薪 同樣大學生真係高下立見

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

有本事咪考囉
冇本事有咩好怨

唔識唔好沖出黎
第一標準薪級表 上年3年左右就有

workman做幾年就有公屋拎，跟住轉aco養老

垃撚圾

係咪叫科文？唔熟政府工

Wm 太後生唔請
唔仔唸

係咩，我就係做緊，點解我無既

老婆咁貪錢飛得，好食懶做飛得

Sor 我柒左，我唔係wm

太天真，做workman 目的係上樓。結婚5年年資就有，到時上左樓考其他post 或辭職，任君選擇。Workman 贏晒
利申：mature student，今年grad。除左紀律部隊，乜都報

想知有冇人會咁做姐

有咩唔好

自己知自己事
下下攞AO EO比冇意思

冇諗過上進
只想打份政府工過一世算數

我NCS轉CS 少 6k
我老婆入ACO 少7k
呢一年 夏天開冷氣冇10日
唔再出街食 0娛樂
諗諗下 都唔知為咩

TO trainee?

想考CA，但佢好似未有耐會再開
我都想一路hea住做

今年又開啦

97 之後，有咩時候私人市場係領先過政府工?

醫生、護士

AO~~~~~

個d 跟政府既，算係咩私人市場

經歷過剛才嘅2月，就知道做政府嘅好

放心 大把人今年爭飯食 要入趁早